金鐘啲鐵鑭冇哂

咁啲車撞埋黎咪好危險？

市民要做好戒備，
777已經進入作戰狀態。

逼人用鐵枝

如果依家話唔去金鐘佢哋咪好笨柒？

支野入哂地，要拎到出黎都幾q難
除非個個都係孫悟空

7.1 後已拆晒

睇下個地下

咁驚 鏟撚平佢啦on9

仲有大撚把磚

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

剩低個條堅粗

好似係71發夢果陣拆

知你班友仲想玩
唔裝上去住
大家諗下仲有咩玩

屌 自己人都跌埋落去

重有d二波欄未拆喎

應該係71拆左做road block 但到今日都唔裝返

呢支先易拆 起左磚就可以成支拎走

支野應該好難攞,如果唔係一早攞埋

防禦 -100

[和平示威]一齊重温當年韓仔來港表演國粹

我老豆話
唔想你地拆鐵欄
焊晒佢咪得囉

又係喎，呢個政府真係好on9
我老豆小學都未讀完都叻過佢地

下 上水發夢現場起左出黎啦

冇鐵欄但有鐵支

7.1 用得太多

都好耐架啦

重唔重?

拆埋個政府總部 咪天下太平囉

入面打左幾粒爆炸螺絲 再封埋泥 車撞都唔甩

幾重手下

去水喉鋪走一轉
再行一轉五金
其實已經好夠

我好似見過有人抽到果枝出泥

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

好多連登仔死都要去金鐘

落左石屎

真
政府真係IQ20

政府玩過膠水封磗呢d on9野

好似大鐵鎚咁
個鐵通頭係鑲左入石屎入面
拎過應該有10-15kg 長頭要拎起要更加大力

有石屎，都唔係好易

但有石屎係底點用

咁咪唔夠鐵馬切切

一早比義士拆晒黎用，佢點會同你補返上去

咁啲車撞埋黎出咗事

刑責邊個付？

保險呢？

石中劍

咁今次有乜事要走咪易走好多?

火

唔拎出嚟但可以鋸斷佢

喱條仆親插埋去真係插死人
之前就算比人拆左
都會包番個頭啦

抽岀嚟成個流星錘咁

要有心理準備火攻D狗

原來你真係唔識架wor

點做嘢㗎 啲車咁危險有冇得1823攪攪佢呀

依家政府好好玩
我地搞到政府驚呢樣驚個樣

可以調返轉諗
佢驚乜 我地就搞乜
佢最驚係咩呢？

有力先得架

屌啦 得返一條條鐵通
拆出嚟仲好用啦

咪拆天橋 太危險

起出黎個陣仲有成塊石屎送，CLS政府

你知唔知搞左幾耐？

警變擺工

唔好 好似上水個日咁

【極有用】金鐘逃生路線

放便占入場

你知唔知幾重個底

咁撚驚, 不如學下元朝, 十戶一刀

者係暗示掉磚唔得
鐵馬衝擊就得

唔夠鐵馬切鐵馬陣點算

兩個人，一個負責左右搖，一個向上拉

實測成功

所以夜晚一定要轉場！

個政府真係好弱智

真係想人hit and run

發夢起過呢支野出黎，入晒地仲要焊左係塊鐵板上面，又重又笨拙

連埋個石屎躉一齊

真係瘋了

警務處要求唔好裝返

其實因為諗唔到可以拎嚟做乜

1/7都成兩個禮拜， 有足夠時間做維修
作為普通市民， 係咪可以投訴路政署失職？
嚴重危害行人安全

1823

市民死 林奠點會理
佢心諗香港人死快啲
要慶祝添呀

夢遊而家淨係可以用磚頭做防線, 入定啲水泥

單手攞起

如果有部車失控撞上行人路，路政大獲

重點係冇曬啲鐵欄 點樣解決問題

你喺咪見到我
沙田個日物資站隔離
因為怕人逃生個陣撞到
抽咗幾枝出嚟
之後因為污糟帶咗勞工手套
唔夠摩擦力就冇再抽

（戰術post)全面貫徹hit and run理念

天橋上面有鐵鑭, 你有冇睇錯?

明顯係想開拖

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

鐵枝下面種石屎
好難抽出黎
抽到出黎 成舊野都好重 10cm x10cm x10cm 一舊石屎磚都好重下
更何況個底咁大舊

利申 工程撚
睇過人做type2鐵欄

屌...收皮啦
發夢果日印尼銀行果邊d鐵柵
一推成排一齊冧咗囉
可想而知d工程外判有幾偷工減料 監工有幾廢
好難想像其他政府工程有幾廢

摩擦力

中環灣仔同pp嗰邊運過黎咪得

唔焊係為左真係交通意外炒車撞爛左可以輕鬆更換
如果焊死左下下要搵焊工黎同你換

驚到咁
要佢草木皆兵 寶礦力都驚咁就啱

更加肯定要用火做我地防線
火唔係掉型狗, 係防線保護我地

支野maybe灌左漿。要開炮打

因為碌柱完全冇落石屎

我冇野講

磚會用膠水封實，16年試過

有機會偷工減料 唔用standard廠出石屎 改用手撈英泥石屎 但肯定點都會有舊石屎係底

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

雷神

最記得係旺角慢慢係到痴

方便更換者係方便人拆

而家係正頭拆左佢都唔焊左佢

之前啲鐵馬好似收埋哂係公民廣場入面

未必 有機會係mass面鋪沙 再砌磚 要挖磚睇

人人都雷神咩

金鐘無咪去中環同灣仔借

多謝政府一番好意

膠水黐路磚, 拆鐵欄, 下一步政府係咪連坑渠蓋都要拆走

幾耐？

重到顛，個底連住一舊石屎，除非你有hulk咁大力，否則唔好諗

阿瑟王應該都得掛

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

打橫擺係防線前面 會唔會kick親班狗 咁重佢地想踢開都唔得

唔洗挖磚啦
發夢果時落手拆
一推 成排鐵柱出哂
磚下邊得沙泥 冇石屎

推

要諗點樣運送

成班傻鳩以為政府驚你地拆？
而家無欄d水炮車呀，坦克呀幾易碌豬呀
d黑警要追你又易左
真係進入作戰狀態了
721=64

Thor?

係。。。。

尋日話轉尖沙咀都幾好
向自遊行宣傳革命

CLS

發夢果陣連路牌都有人拆
呢D 小兒科

直接封路咪唔怕囉

有咩笨唔笨柒 佢都係拎錢出黎俾人搞

磚地比較易 石屎地就唔好搞啦

有冇得鋸斷條野

有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?

散落幾區囉
一定激死佢

轉場喇，不如

咁多把石中劍

打拉爆咋

個個都係king Arthur

無左好耐啦...

其實係味可以投訴

如何練成標槍奧運金牌

300x300x300最重未54kg一個連埋舊鐵70-80kg 姐 2個成年男人都起到好似係

你覺得香港投訴機制重有用咩？
更何況佢答你一句：維修工程正在安排中
你已經無野可以再問
呢啲維修係政府出標比路政署搞
政府一日唔出標都唔會有人整
有車撞埋黎就開記招話暴徒毀壞公物做成人命傷亡
根本個風就任得政府點吹都得

你重要未計佢整果陣唔一定係跟300x300x300
呢啲石屎通常都落多過呢個數
所以實際上係好重

連埋個石屎
個個都可以做雷神

你拎到出黎都舞佢唔起啦

啱ar 正想講

咁係示威者拆架咩?

你見過路政判頭班人做野未 一定無300x300咁多

應該係上次之後未噐裝返..

有啲無，有啲就可能掘深啲倒埋啲尾水石屎落去
所以會重啲

咁咪可以就咁行出去
咪仲方便？欄都唔洗過

大部分都唔夠數架啦

有冇20呀

揮就係囉 刺就唔同講法

i mean 政府
佢冇保障行人安全

屌咪姐係到時仲要逐個逐個包

你真係好搞笑

因為磚下面係沙 沙再落多幾十cm先係石屎

發夢玩過有d下面冇石屎既 我諗都成15kg重

不如轉場啦 殺佢個措手不及

打人？ 個到好多惡犬，要幫手清掃下

共狗既地方

總有添華封晒

不如林鄭唔好搞明日大嶼，搞個新既政府島，
立法會/政總/禮賓府 係島哂入面
起幾十米高牆，包無人阻到你

班地盤佬有剪鉗

發夢抽過出黎，個石屎底係有機會打得爆，但支野就算冇左舊石屎都好撚重，舞一陣就要換人

邊個拆

上年人生第一次去書展，嘩....都on9 既，d鐵馬多撚到，排左成個幾鐘隊先入到場

有好有壞 唔洗跨欄 易走啲

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

唔去金鐘啦 地形都唔適合

係咪代表要轉場

下面用石屎固定咗，應該有400x400x600

班傻鳩驚撚到見乜拆乜
喂，我聽人講話到時請狗食朱古力喎
重唔快啲去各區百佳掃貨？
你知啦，狗食朱古力死得人嫁

灣仔仲有大把

一直都諗唔明堅持要係立法會同政總一帶開戰既原因係咩
警犬已經極度清楚個地形 亦有充足時間去瓦解我地
沙田一役俾左一個好大啟示我地
就係光同地勢
警犬去到陌生地方，加上冇左所謂入夜既優勢
金鐘根本對示威者冇好處

用石屎包住左底，除非有架餐𠝹，你係拎唔到

中環戒嚴會點？

即場帶埋風煤囉仆你個街

Cut機就得

Yes但真心危險

Push

其實海旁大大個地盤響到跟本就係武器庫，係咁多次都冇用人去倉拎武器。

有冇人投訴路政署 唔好當必然先得架

同意改場，等克警所有警力去晒金鐘，然後義士們其他地方起義

其實得 而家建造業界積極推廣用手提𠝹機磨機 帶舊電池就可以上路

咪玩啦 種左落石矢footing到 唔係就咁插落泥嫁 當自己孫悟空咩 半T野 點拎呀

唔想你地拆爛, 首先自己拆爛

其實支企通都好撚重 應該揮兩下手都軟埋

我知，但大家要留意𠝹碟過熱同碎片飛出，小心為上

PUSH

be water喇
一定要金鐘咩

同樣地班狗追你都好易...

要進步就唔好拘泥啲鐵鑭 可以參考下其他國家既

大家行完就散啦，最多係附近市中心行下街算啦，唔好留政總

試下搵次真係出黎發夢

成支雷神錘？

金鐘多咗好多cam

其實拆黎做乜乜

721似endgame feel

同意 新戰場就要有新部署

cls ! 共匪正苦

好似71拆冇裝返過
利申:發夢行左2個街口搵欄杆邊休息

你光明正大咁裝法要話比人聽你發夢啫

剪左佢咪得

你自己走啦 垃圾

條野重到PK 啊

呢枝柱非常重 約三十磅

咁樣岩例？

要問下路政

正常係比concrete footing含住

你地班友一早拆哂啦

去中環拎囉

冇晒物資

其實係自己人拆曬，班狗特登拖慢唔補返上去

如果冇71傍晚灣仔同尖沙咀下午當日既人數掩護
任個勇武最後都係變成上水旺角沙田咁被圍住

be water 但唔係be droplet

望下地下...專心d
我見到既係光芒 係希望
戰勝呢個獨裁政權及其卑賤爪牙既希望

+1
明明付近就係中環灣仔
引佢去鬧市開槍放催淚彈咪一齊開心囉
最好上埋半山區
去到鬧市就唔洗淋熄佢啦

同埋黎緊721會展搞緊書展
佢係會展放催淚彈成個書展仲有幾日都即刻收皮

呢支野下面,種地，舊石屎最小250x250

佢哋pubf上身
地圖重置無限補給

明點解要轉戰18區

拆欄方便民眾走避，免得人踩人到時入佢數，預咗到時有大動作？

轉場？

韓農嗰次黐灣仔

lm

乜唔係d 人砌鐵馬陣個陣拆嘅咩

咁不如拍彎D鐵枝

增加空間，出入都得係有利班犬定示威者

如果依段時間發生交通意外
咁係咪入哂HyD數

屌

嗰日我喺度同人講下面有石屎，好難拆到條鐵上嚟
無人信我睇住佢地玩咗半個鐘

可能會停咗書展先 書局搵全年最大收入嘅途徑食屎 又會有一班人出嚟屌

通常警犬一定會搶佔天橋

上次連埋舊石搬 重撚死

拆左未有時間裝返
估唔到欄杆都變埋消耗品

月尾仲有動漫節
下個月中仲有美食博覽
特別係美食博覽會有全球好多廚師同政府官員黎
美食博覽收皮應該會變全球新聞

天橋上面仲有

金鐘集合咪得
打遊擊

天橋果啲拆咗會跌死

剧呢？

睇下點收科 訴求不回應 我們天天來

要諗諗計21號點搵攔

佢地應該知我地知繼續發夢
死都唔會裝返d欄

928 之後, d 巴士站都冇晒排隊欄, 變晒地下劃線

唔會焊架啦，焊工好貴，咁多鐵欄焊咁多日老師傅唔會同你曬住做

會唔會因為一直有砌road block 先唔用得水炮車？水炮一射road block好大傷亡？

真係唔係話潑冷水定咩
金鐘玩過咁多有邊次係嬴？
次次都走住屌
因為平地同空曠既關係警犬好易就調動到
一入夜又好似立法會個次咁火速收皮
亦都係空曠既關係，暴曬左成日既勇武派會消耗好多體力
點解沙田個次會咁成功，因為警犬完全估你唔到，
加上地形，燈光，冷氣，全部都有利示威者

金鐘變成咁樣就最安全了

咪傻啦 下面石屎嚟

發夢見到
要打爛周圍啲磚 再慢慢起出嚟
差唔多半個鐘

屌 燒棉花糖咁

未計下面舊石屎

認真The rock都未必用到
利申，都係睇真播

可能係我用字唔好，我都係想focus返係用地既戰略，
至於你話有幾十個手足俾人拉左，我覺得係默契問題，
加上當時沙田真係唔算多人，救唔到幾多個，
不過講到尾最緊要都係互相合作，唔係咁多包袱就真

條野堅重 四十磅都有

一定好重見冇人拎黎用就知

龜縮

見過起左出黎幾次不過唔知難唔難

一早收晒入竇

有ROADBLOCK過唔到車

格硬開炮一打中欄同射子彈一樣

拆完啦嘛？轉場lu

沙田見到你班暴徒原來係癲既 警隊前線唔多唔少會有保留
金鐘從來都係你地做沙包俾人打

on9
開路畀人跑
自製遊擊條件
仲要畀埋個手柄d人撬磚
天下最on9

發夢驚種果一日，兩個人唔洗兩分鐘可拆一枝出黎，不斷搖就得

無，只係種左落磚，用磚扎住，搖幾搖就出

驚種果一晚，勁多放哂落地啦

因為唔少人用路膊 ,跨欄閃人
重裝警反而難追

我認同你,呢個玩法似一定出水炮

d人跑邊都得

我睇你點包抄，我睇你水砲車點用

你果班女黎？

驚種果一日，勁多出哂黎放喺喺地，發夢有人雙手捉住，用個身不斷搖，兩分鐘出一枝

防線唔一定要用鐵欄

有玩AOC都知

空曠係有利 軍團式推進

黑警已經唔敢落單追人

清路障仲覺得係益你?天真

裝完咪又係好快被人拆

唔識跨欄既福音

有工人都走去搵膠水黐磚

黑警都識上網既

理應有標準，唔應該差太遠，但似乎唔同路段會有差別

同意

平坦地方先易佈陣

上次人商場太多上落位先令佢地落單

今次真係要小心

冇左好耐 成個幾禮拜啦

似想俾d防暴易d捉人wo
示威者跨過咗欄就可以走甩，因為防暴d裝重，難跨過

唔係俾示威者拆晒做路障咩？

小心中計啊！
小心班狗逼大家用鐵枝打尻佢地，佢地就光明正大捉尻人架啦！
建議去文具舖買定花紙做勞作

好威鐵鎚出動啦

突然好同意轉場
等佢哂曬d心機

痴線！仲鋪磚，危險！

要唔要1823 一下叫佢補返上去？

班狗係唔會追架, 佢地只會包抄同掟tear gas

點解d人仲唔明下面個舊300x300都好墜手下其實 仲話當流星錘 拆磚點睇都易好多

咁又唔係真係叫你燒魚鱗焊 是但點幾下焊都夠力啦
真係出意外用磨機𠝹2下一定甩到出黎

呢個post到底有幾多人71無發夢

正苦有本事就起埋磚啦

轉用鐵絲網